我地依家要做嘅...

就係保住呢二百萬票！！！

612 好多中立&淺藍出咗黎，建制派已經嗌晒救命。仲出現烈女麥美娟大爆林奠嘅一幕 就證明如果維持現況，佢地場仗好難打！
其實只要有呢二百萬票，就唔洗再驚蛇齋餅糉，可以係立會有話事權！

民主派一日唔過半數，每次有唔同意嘅議案就要出黎，好攰嫁大佬！ 所以過半數議席真係好緊要！好緊要！好緊要！！！

依家千祈唔好做啲咩令呢班中立&淺藍返返去建制嘅懷抱，幫佢地助攻

有選民無參選人有乜用，依家政府已經可以隨意DQ人

經過今次，會唔會多咗好多年輕參選人？

政治光譜闊咗，唔好淨係靠傳統民主派

有可能，不過唔識既你又唔會投，今次有露過面既我肯定下屆佢哋都會DQ晒，咁就睇吓d新力軍如何喇

無錯！！ 私心希望本民前多啲人參選，我必投佢地！

但上面巴打都講得岩，投咩都比人DQ灰咗

五年前都係咁講，結果呢?
我地依家要做嘅係解決眼前嘅問題
要政府釋放所有，係所有義工
要政府收回暴動二字，而唔係咩部分人暴動
要政府確定唔會秋後算帳，製造白色恐怖

仲有好多中立撚&淺藍！佢地就算投，我諗頂盡係投和理非

如果再掉磚，應該唔洗預佢地企我地嗰邊
(預咗比人屌）

林郑于记者会上怪责建制派事前没有清晰反映民意。。支持林特 建制派在关键时刻出卖政府 比犯民更可耻

絕對認同！齊上齊落！！
只係想大家一齊諗下有咩方法可以兩全其美 又救到義士又唔好失咗佢地

自己諗到頭都爆 想傾下brainstorm 下

要繼續儲氣下轉71遊行希望突破3百萬人

建制不嬲可恥 佢知道唔割就玩完

咁依家到71, 係咪得文宣可以做？

仲71?醒下喇巴打，21號deadline喇

推一推

21號勇武又驚失民心
唔勇武又驚升唔到級 比唔到壓力

好難拿捏呀屌

條柒婆到deadline都方會回應啦

依家政府好明顯諗住放啲人，減輕下民怨
而事實上，比佢用呢招再拖多下，就的確有唔少人會心軟
所以我地呢一兩日要做嘅係不停嘅文宣工作，
等市民知道並唔係所有義士都被釋放。
等市民知道呢個政府係短短幾日就改口數次，他日一樣可以反口捉返人，所以我地先咁強調係要收回暴動同確保唔會秋後算帳

呢一兩日嘅文宣就係我地20/21嗁前期工作

所以咪話21號囉，仲等71

如果人少勇武係冇用的，14年就係咁，最後比政府贏左，難得今次咁團結，要搞獲大嘅啦

麥美恩果單信一成好
果班全部狗黎 叫佢投咪又係汪汪汪

我呢兩日好努力send 長輩圖同airdrop
係咁屌啲以為贏咗嘅人，提醒佢地義士未釋放，黑警又未處分

但係咁20/21嘅升級行動呢？

係 但始終未到嗰刻都唔知夠唔夠人勇武...

感覺五年前無咁多中立/淺藍支持我地
今次咁難得真係要守住佢地嘅支持！

咁又係...
篇文可能佢自己寫 幫自己助選

最緊要單野繼續有人炒作，香港人好善忙好彩條柒婆on9道歉都黑面，真心如果佢態度好d去開個記者會，再炒一兩件高官，過一星期，香港人就會冇左件事